行咗轉HKU,諗緊自己做乜唔比心機讀

搞到入唔到HKU,要入其餘三大

城大好失禮你

城大作為香港三大固然好，不過地球是hku領先